一句講哂，十月一號分開定集中搞

得番一個禮拜時間做文宣同準備
大家必須要先有共識

全港十八區遍地開花
全世界過海入金鐘

push

8月5咁5區甚至7區 咁樣先有效分散狗力

去到今時今日佢郁下就cut晒啲交通，諗諗吓分五區好過集中晒要搭車去一度

無錯
如果只一區佢會好似屯門咁封晒所有交通要道

但多區同時搞，除非佢真係全線封黨鐵＋所有公共交通收皮
否則都有機會走

港島加九龍，九龍可以係高鐵站。
集中搞就只搞港島。
定係有咩戰略目的？ 例如針對政要會更好？

又開呢個post

針對政要有得諗啊！